拖可以拍一半 咁愛有冇得做一半???

與我做一半愛 怕甚麼